用屋企道門拉票

終於收到選舉通函，打開成張poster咁

想痴係屋企門口幫佢做宣傳，會唔會違反選舉條例?